點解大陸禁止唔帶套扑嘢?

因為佢哋唔想有尋孕之士出現

Wow

ok

呢個唔錯

你講得出
佢做得到

You deserve a 正皮

多啲人睇到

10/10

推一推

翠